{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438684736/bundang-plein-seongnam-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698916513878&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008564&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316273164&selectedRatePlan=385731911&expediaPropertyId=76177648&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당 쁠랑"
    },
    "text": "分党プラン\\n\n大韓民国 Gyeonggi Seongnam 京畿道城南市盆唐区盆唐路53番キル19\\n\n盆唐プランはロッテワールドとロッテワールドタワーから車で15分以内の距離に位置しています。 このモーテルではWiFiとセルフ駐車を無料で利用できる特典が提供されます。 また、スターフィールドCOEXモールも車で近い距離にあり、公共交通機関の利用にも便利です。 客室は計26個で構成されており、チェックインは23:00から始まり、チェックアウトは12:00です。 満21歳以上からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiが提供されます。 駐車は施設内でセルフ駐車として無料でご利用いただけます。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意いただき、添付の政府発行身分証明書も必要になる場合がございます。 最近の新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項にも留意して旅行をお楽しみください。 そして、喫煙は指定された喫煙エリアでのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "盆唐プランはどこに位置していますか？",
            "answer": "盆唐プランは大韓民国 Gyeonggi Seongnam 京畿道城南市盆唐区盆唐路53番キル19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "盆唐プランでは何が提供されますか？",
            "answer": "盆唐プランではWiFiとセルフ駐車を無料で利用できる特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "盆唐プランからロッテワールドとロッテワールドタワーまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "盆唐プランからロッテワールドとロッテワールドタワーまで車で15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "盆唐プランからスターフィールドCOEXモールまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "盆唐プランからスターフィールドCOEXモールまで車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "盆唐プランのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "盆唐プランのチェックインは23:00から始まり、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "盆唐プランではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、盆唐プランではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "何歳以上から盆唐プランにチェックインできますか？",
            "answer": "盆唐プランでは満21歳以上からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "盆唐プランでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、盆唐プランでは共用エリアと客室内で無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "盆唐プランでは駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、盆唐プランでは施設内でセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "盆唐プランのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "盆唐プランのチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意いただき、添付の政府発行身分証明書も必要になる場合がございます。"
        },
        {
            "question": "盆唐プランでは喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、盆唐プランでは指定された喫煙エリアでのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "旅行制限事項については留意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、最近の新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項にも留意して旅行をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 575
    }
}